{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 별그리는펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りすることがありますのでご注意ください。また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守し、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、それによる損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内では魚や肉を焼く直火方式が禁止されていて、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止になっています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー利用があり、バーベキュー利用時間は入室時から22:00までで、利用料金は人数によって異なります。 グリルのみをレンタルする場合は別途料金が発生し、火災に注意する必要があります。 メゾネットタイプの客室では、幼児と児童の安全に留意する必要があります。 すべての客室ではIPTVとWi-Fiを提供しており、データの心配なくインターネットを利用できます。 駐車可能なスペースがペンションの中にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用に注意が必要ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、それによる損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事の制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式が禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止になっています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー利用があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "グリルのみをレンタルすることはできますか？",
            "answer": "グリルのみをレンタルする場合は別途料金が発生し、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何に注意が必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、幼児と児童の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "すべての客室ではIPTVとWi-Fiを提供しており、データの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンションの中にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 888
    }
}